【成盤數靚仔晒】惠譽:萬達商業評級展望或上調

惠譽表示，大連萬達商業修改與融創中國(01918)的資產出售條款後，該公司的信用狀況可能有更大的改善。

惠譽稱，現給予萬達商業的評級為「BBB」，展望「負面」。只要萬達不會再次大舉增加槓桿，萬達的「負面」評級展望在交易完成後有可能獲上調至「穩定」。

惠譽指出，計劃中的交易如果取得成功，完成後，萬達的淨負債將由1240億元人民幣降至410億元人民幣。